好開心，係機舖打機俾人讚

頭先係機舖打太鼓打到成身汗，後面個靚女擺低一蚊鼓勵我
我講左聲多謝，然後拎走一蚊，頭也不回咁走左

街邊乞食概念

可憐蟲

我都試過, 當年第一次玩結他機, 全combo apple pie, 之後就好多人放一蚊鼓勵我, 最後玩完我無要佢地d 錢就轉身同大家講聲多謝就走左. 諗番都好感動

地點: TST 新港機鋪